Bob叔有嘢同大家講

大家可唔可以唔好再俾啲無關痛癢嘅po上到熱門，重點推翻啲重要嘅行動、戰術等po，或者多啲組團落街貼文宣

我明過左四個月點都有啲攰，不過走到今日真係唔容易，有賴大家嘅努力，堅持落去啦

光復香港 時代革命

bob叔

因為個個都1020

佢係好嘅youtuber嗰類，相比起紅到飛起除咗大J，其他直頭無事發生，去咗台灣發展嗰啲更加人渣，所以支持BOB叔

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

我再推

Pish

你太睇得起香港人了，只求有得玩有得食，呢啲就係好日子，一時既政治熱血係改變唔到佢地既本質

其實有好多youtuber同kol都有出聲

push

但無出聲嘅紅youtuber更多，所以無幫香港嘅一定退訂

推呀